{
    "data_info": {
        "documentID": "J_STAY_010658",
        "source": "온라인문서",
        "writer": "null",
        "ISBN_ISNN": "null",
        "version": "null",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "'https://travel.interpark.com/checkinnow/goods/GN0002017424?startdate=20231205&enddate=20231206&roomOptions=0%5E1%5E0%5E&npprmaxsort=min",
        "collectedDate": "2023-11-16",
        "publishedDate": "2020-01-01",
        "domain": "숙박",
        "title": "강릉 파랑펜션 운영 정책"
    },
    "text": "チェックインは午後15時から可能で、チェックアウトは午前11時までです。 ご予約の際、人数追加が必要な場合は予めペンションまでご連絡ください。 ただし、最大人数を超える場合は入室できず、これに対する払い戻しはできません。 未成年者の場合、男女同室での宿泊が不可能であり、同性であれば保護者の指導者同伴や同意がある場合のみ入室が可能です。 そして、次のご利用のお客様のために入室および退室時間を必ず守ってください。 また、客室及び周辺施設の利用時に施設物の毀損や紛失はお客様に責任があり、これにより損害賠償の責任が問われることがございます。 また、安全と火災予防のために客室内で魚や肉などを焼く直火方式は許されず、個人が用意した炊事道具は搬入が禁止されています。 客室内では喫煙が禁止されていますので、喫煙は指定された場所でのみ可能です。 また、他の利用客に被害を与えかねない無分別な娯楽、飲酒、高声放歌はご遠慮ください。 車を利用する場合、駐車可能なスペースがあります。 また、特別な特典としては、お子様やお子様連れの際の安全にご注意ください。 また、暖炉やバーベキュー場を利用できます。 バーベキューの利用は炭火可能時間が午後6時から8時までで、利用時間は11時前までです。 バーベキューの利用料金は4人基準で20,000ウォンであり、追加時に1人当たり5,000ウォンが追加されます。",
    "QA": [
        {
            "question": "チェックインとチェックアウトの時間は何時ですか？",
            "answer": "チェックインは午後15時から可能で、チェックアウトは午前11時までです。"
        },
        {
            "question": "人数追加をしたい場合はどうすればいいですか？",
            "answer": "ご予約の際、人数追加が必要な場合は予めペンションまでご連絡ください。"
        },
        {
            "question": "未成年者の場合、男女同室で宿泊できますか？",
            "answer": "未成年者の場合、男女同室での宿泊が不可能であり、同性であれば保護者の指導者同伴や同意がある場合のみ入室が可能です。"
        },
        {
            "question": "入室および退室時間を守る必要がありますか？",
            "answer": "はい、次のご利用のお客様のために入室および退室時間を必ず守ってください。"
        },
        {
            "question": "客室や周辺施設の利用時に注意すべきことはありますか？",
            "answer": "客室及び周辺施設の利用時に施設物の毀損や紛失はお客様に責任があり、これにより損害賠償の責任が問われることがございます。"
        },
        {
            "question": "客室内での炊事道具の使用は可能ですか？",
            "answer": "いいえ、個人が用意した炊事道具の搬入は禁止されています。"
        },
        {
            "question": "客室内で喫煙はできますか？",
            "answer": "いいえ、客室内では喫煙が禁止されています。指定された場所でのみ喫煙が可能です。"
        },
        {
            "question": "バーベキューを利用できますか？",
            "answer": "はい、バーベキュー場を利用できます。"
        },
        {
            "question": "バーベキューの利用時間と料金はどうなっていますか？",
            "answer": "バーベキューの利用時間は午後6時から8時までで、利用料金は4人基準で20,000ウォンです。追加時には1人当たり5,000ウォンが追加されます。"
        },
        {
            "question": "駐車場はありますか？",
            "answer": "はい、車を利用する場合、駐車可能なスペースがあります。"
        },
        {
            "question": "子供連れの場合、特に注意すべきことはありますか？",
            "answer": "はい、お子様やお子様連れの際には安全にご注意ください。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 435,
        "QA": 478
    }
}